中共五中全會已經表明唔開戰 下一步

其實對我地不利
美國没開戰原因
攬炒就失敗。。

唯一希望共和連任
之後同台建交
氣炸中共。。。